不可以沉下去 總可以迷下去

人可苦要抱著清醒進睡

要是我旁邊有你 誰害怕世界末日

還未戒掉她留下給我 那動魄驚心

我不是一定要你回來...

mk

好掛住你
可唔可以唔好走

原諒我怯荒 懷念你到天黑透光 不必擔心我的近況

到了沒法相處 再去記它好處
憑回憶製造這自欺的笑話

同是天涯淪落人

樓主加油

人非草木
唔開心有感情問題果時成日聽

沒錯分手了 愛你的需要

回望我為了初戀的傷勢比較深